KFC同M記學人講環保真係好撚好笑

學人講環保話走飲筒喎，但其實明明快餐全部都係即用即棄嘅嘢嚟 杯、包嗰張紙、包住個包嗰個盒、薯條個盒、粟米個杯、盤下面重有張紙，食完之後上面全部嘢都要揼晒落垃圾筒，實際上搞咩走飲筒全部都係門面功夫嚟，環咩保呀，環你老母呀

五毛最中意捉五毛
中意出fake news嘅會員日日出po教人防洗腦

美國本土都唔帶頭，香港領先全世界。

香港咩都係第一，但好多都唔係咩好嘢嚟

支蝗/廢老：試下唔俾！